民陣: 警方提供疏散路線係去灣仔南

等睇又被圍